的起決心 做實事 少挑釁

好多人出黎挑釁到班狗發癲 之後走人
但成日有其他手足走唔切
挑釁其實好無謂 傷唔到佢地
叫返我地d口號 / 直接放魔法掉佢老母
或者襯空檔時間 裝修紅店
咪再只企係到挑釁 等運到
做多d實事 認真革命
我講緊Sim City

甴近平

尚德要大量街坊同和理非 其他人自己個區見
今晚有新活動 推唔上熱門 你地全部都係仆街

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區